［推上熱門］彩虹戰衣將會暫時取締black bloc，直到再有百萬遊行為止

大家都見到依家black bloc係極之顯眼，本來black bloc係想保護手足，但今時唔同往日，black bloc反而會增加手足被捕的風險。

而岩岩見到銅鑼灣咁既情況，我認為彩虹戰衣，街坊look比black bloc更適合於現在的情況。我認為除非日後再有百萬人遊行，否則平日的遊行，開花皆以彩虹戰衣更佳。咁先可以來無影去無蹤。我地唔好局限自己，所有野都要因應時勢而改變！

當然，彩虹戰衣有彩虹戰衣的不足之處，我建議大家唔好選擇有明顯特徵的衫，盡量選擇大路貨比較好。

我認為日後的行動都可以係特定時間或地點，大家同時叫口號再集合。

光復香港，時代革命！香港獨立，唯一出路！

幫手推俾更多人睇！一起討論

旺角見到幾個blackbloc捉住
似係著bb被便衣mark實再捉

唔怕畀狗查，拉一拉入狗屋
空裝，彩虹戰衣都幾好
件3最好一次性使用

本身black bloc係想減低被認出嘅風險，但係而家因為時勢問題我哋冇可能再有一百萬人嘅遊行所以我哋唔應該再用black bloc戰略

推

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

返工look又得

u記 g2000

普通黑白灰又得，黃紅藍都得

我地要換下戰略先得，今年的情況同上年唔一樣啦！

無錯 要打得靈活就要不斷演化

個個著西裝

人人都係john wick

推 尤其陣地戰式微同ss當道之下 彩虹戰衣更有利手足聚散無常 be water

天氣熱，出街一件，返屋企前換一件。

正解 冇必要執著於black bloc 反正黑警要屈你點都屈得到

推 街頭抗爭已到極限

幫手推呀！再咁落去，大家都唔敢再出黎架啦！

因為重點唔係black係bloc
喺一大班唔black既人入面black=無用

不過，其實唔想行動既人應該做多步: 全黑出街番工，好過要堅持行動既人唔著黑色

太難，最好就大家一起融入人群

認真討論下, 銅鑼灣被告非法集結嗰幾十人好多都冇bb, 一樣被人非法禁錮一大輪再送上旅遊巴, 中環都有一大班彩虹戰衣甚至返工look被捕, 加埋ss嘅截查目標都係見後生就查, 唔理有冇bb, 除非有方法改到年紀, 否則著咩我個人覺得分別不大

百萬遊行都好難再做到, 莫講而家根本唔批遊行同集會, 當日嘅百萬遊行好多人都係舉家出席, 有老有嫩, 但今時今日見到咁多警暴, 仲有幾多人會夠膽帶屋企人出嚟一齊行?
加上有起事上嚟都好難顧及佢哋去撤退, 呢個係需要解決嘅好大問題

呢個時候仲bb基本上都只係為咗減少在場證明, 等第日上門被捕嘅情況控方更難舉證

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

睇情況 可黑可唔黑

但如果我係黑警，我都會針對bb先，明顯就係佢地的敵人

U記
到時全部人瘋狂撞衫又唔錯
當然要做嘢就bb啦，不過唔好衝動

push

支持
身家完全清白手足可以black bloc 引狗

pish

啱，最好和你sing叫口號係人群入面，戴住個口衫都唔使換

對唔住, 黑警一網打盡啲, 係後生就針對咗先, 理得你著乜

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

認同 街市坊裝佢就唔知要捉邊個

認同

smart casual

黃黑戰衣啦

咁同black bloc有咩分別，依家係要融入人群，減低手足被針對的機會

變裝要變到警畜 都唔知手足已變裝

U記戰衣

pp

開花着彩虹戰衣, 會唔會太多特徵, 仲易被認出?

開花可以再討論但如果普通遊行，好似今日咁就彩虹戰衣

j

唔係遊行black block一定比便衣跟

彩虹戰衣帶多幾件 天氣熱大汗做運動會臭 要換衫

其實2,3個後生唔理係咪blackbloc係黑狗角度已經係target

其實黑警專查後生，除非你顯得少頭髮
咁先避到，不過黑色再顯眼啲咁解

仲要依家連聚人都難聚

其實係

但因為我地用左black bloc成年，佢地會先入為主捉左bb先。但如果我地用彩虹戰衣，佢地就要用多好多時間先反應到。

係

以後全世界都白色恤衫黑色西褲

認同，彩虹戰衣平民入場先
呢班手足真係空裝純平民俾狗SS搜袋
同拖時間等其他手足來到
blackbloc手足之後再入

P

agger

推 黑警死全家

Black bloc / 迪卡儂袋變左最易係人群中認出SS

Yes
大家要靈活變通，唔好一本天書睇到老

Push，而家人少根本要彩虹，black bloc好高危。

梁天琦講過「不要教條主義」
有啲人仲係堅持black bloc，思想上未轉得切
目標為本，邊種衣著令你最安全就跟住著

冇錯！

True

pushhhhh

彩虹戰衣無問題，不過唔好做武力嘢，和理非就得

因時制宜，要識變通

Hahaha

Rainbow ranger!

推！

洗咩彩虹，淨色黑白灰都已經分唔到啦

唔做野濟鳩行唱歌嘅咪彩虹戰衣好啲
到真係要開波做野就咪撚彩虹戰衣啦

香港人聽先算啦

真 全部公廁U記/decathlon淨色
件衫唔好有字pattern

Agger

彩虹戰衣再帶多套衫換就更好

Tui

Agree

Push!

推呀

推 2.0要改變下先保護到大家

正確選擇，但都要換衫。

行動要改變
衣著都要

大家過左一年真係要學識成熟, 變通, 風險評估

同和你shop 原理一樣

唔好自己預約ss啦 著無識別既衫就ok

係因為無set rb 裝修
星期日set rb, cwb IT 都係black bloc
真正原因係和理非好多唔敢black bloc 無人cover

對家進步得咁快 我哋手足都要進步

著白衫
扮成元朗牛佬

岩啊 香港人be water

BB係for郁手做嘢嘅唔好咁易被認出 事後捉番佢哋 甚至可以用作抗辨認唔出呢個就係手足
如果彩虹戰衣就絕對只能係完全和理非, 唔可以出手做任何嘢
除非嚟緊專注做番和理非行動 咁就可以大家一齊彩虹戰衣

因為bb係需要人群掩護 如果無其他人一齊bb佢只係會係突出顯眼嗰個

兩睇 如果完全彩虹戰衣就預咗之後會少咗「勇武」嘅手足出嚟行動
當個個都打算彩虹嘅時候對bb嘅人風險就更大
理想情況下一定係所有人都bb, 但係現實係難d 因為個個都驚被鳩拉, 拉完又做唔到咩無成效就會覺得自己「送頭」